「撐TVB」TVB真香港良心

CCTVB我DLLM，以前嘅TVB已經死咗

我係一個八十後，以前免費電視得TVB同ATV，細個成日屌ATV選擇性報導新聞。就算ATV曾經有過極少量出色節目都係撐TVB。

八，九十年代，八十太細印象唔太清晰唔講...九十年代，放學睇「閃電傳真機」，夜晚睇大時代等等「經典神劇」太多套唔數，世界杯都要睇TVB聽阿叔同荷蘭叻講波，新聞就更加要睇TVB，因為以前ATV新聞會睇少好多嘢同覺得TVB比較中肯。

真係撐TVB超過廿年，不過唔記得幾時開始就唔係點再睇.......因為變咗CCTVB，節目質素都唔講，奶共奶到上晒腦，明明係曲嘅都編輯到變直，新聞更加DLLM，以前ATV最多唔播，CCTVB選擇性播放加選擇性編輯，DLLM咁我睇嚟做咩

sorry for 1999, 家中兩老都係一直睇開「TVB」，但為免「CCTVB」繼續洗佢地腦，我用行動「說不」個my tv super係用HKBN硬推俾我，如果要還我最多賠錢都唔俾佢洗兩老腦，如果HKBN係有利益俾CCTVB，我會考慮到期就轉其他！！

Btw，舊嘢係堅硬，好大力打咗好多下都係爆少少不過d port爛咗已經夠！

推

倒乜柒丫
根本唔會睇

我成部掉左

垃圾tvb

破壞佢係就算俾人執到都唔會害人

聽晚繼續睇東張西望同愛回家

哦

遲啲唔續約唔駛還機咩?

其實打爛有乜用....你父母仲可以睇83台

上面講咗，最多咪賠
廢洗佢洗我兩老腦！！

HKBN唔會收返，佢係送比你

我兩老係醒就唔會睇CCTVB啦
我可以係電視做手腳

我屋企果個，直接喺router block左佢個mac address

我果個一下屌落地下就碎鳩哂解體喎

咁要學嘢啦
Anyway，整爛d port應該用唔到夠做

竟然重未有cctvb打手入嚟負評

一定要針對入面高層人名黎屌 先係對症下藥 將cctvb變番tvb

死心啦，cctvb都俾人屌咗好幾年啦⋯⋯
只有越奶共奶得更明顯

你係咪ON9
打爆咗要賠錢
你咁變相畀錢佢賺
因為佢舊垃圾一定標到好貴

我覺得除左cctvb 好多香港機構一樣比強國人滲透買起

所以要追住人名黎屌 唔係屌個brand 個brand明明係香港人做出黎